[求意見/指點] 想買支收音咪 有咩推介

拍片用

咩筆直又唔講?
點幫你

鬼唔知拍片用, 買咪唔通影相用咩?

答返你, 正常買rode無走雞

LM 睇下有咩介绍 budget 1000 下
入門

Rode平個支
有隻貴少少但分別不大

機頭咪一分錢一分貨 1000蚊range分別唔大

如果認真profuction，不如考慮買個有xlr嘅recorder，跟wireless；或者買支boom之後再用shoygun咪。

不如你講下拍咩片
訪問果d?
平日會同發聲果條友或物件幾遠?
要平,粗用, 咪rode video micro上淘寶買三百唔使